(經濟攬炒) 夜晚排黃店開飯等唔嚟嘅話, 一於飢餓療法唔好食飯

是咁的

我有個親戚上年年初患咗胃癌，發現已到晚期化療化極都化唔到仲轉移咗
拖到今年年頭搵咗中醫睇，中醫除咗定期開湯藥比佢外，就叫佢即日開始夜晚除咗藥之外乜都唔準食，但係早同午餐唔使刻意戒口或減量。
慶幸時至今日再去body check同照嘢，體內包括胃嘅癌細胞已減了約近八成。親戚脫離化療後嘅精神狀況同氣息都改善咗唔少

中醫師嘅忠告好深刻
夜晚餓，就係要餓死癌細胞，兼且比個胃更多休息時間，其實係好好嘅療養同養生方法
再者我哋都知食飽飯後太快灘喺度瞓其實好影響消化，對身體冇益，甚至可能胃酸倒流

夜晚如果覺肚餓，可以先坐定再飲飽水休息一下，飢餓感就會隨之而去。再瞓到第二朝，半夜唔會餓醒，就嘆返個靚早餐，其實咁樣生活係仲更加好

講返點樣配合經濟攬炒，好簡單其實就係夜晚從食飯開始不食飯不消費，特別是杜絕懲罰藍店
當然想繼續懲罰黃店係冇問題。但不妨揀啲貴而精，份量不太大嘅食品，唔使食太飽。500蚊放低9秒9跑走，廚師又唔使由朝到晚炒大鑊飯做到發脾四
黃店打曬蛇餅又唔太方便等落去嘅話，不妨就實行夜晚嘅飢餓療法。可以養生，又可以進一步從生活上幫助制裁經濟。何樂而不為

最重要記住: 出面班手足日日打生打死兼隨時未食得飽，我哋和理非嘅捱下餓又算係乜嘢又可以以示支持，慳到嘅飯錢又可以捐去星火之類

利申 : 肥仔一件，已冇食晚飯Day 5, 照去球場練跑中。立志減肥

香港大飢荒

藍屍件件都冇腦，袋咗錢就係食同瞓
所以十有八件藍廢佬都係巨腩，dup低頭望連條嘢都遮埋
佢地唔會餓死，係爆血管中風死

精面精先曬廚師時間心機
反而碟頭飯可以一次整好多碟

多人同時間叫精品野食
廚師們又係一大鑊去煮，不過即刻serve多幾倍人

精品野好難一大鑊整
要顧及賣相慢慢砌

好簡單例子冬瓜盅
就算個廚師係怪力，最多未又係同一時間整得四個

牧羊少年係偽黃
老闆成日話示威者係曱甴

我要香港大飢荒

早幾年我都介晚飯+跑步....

結果個人成日病, 經常比人話面青

*戒